有冇人覺得地鐵站播嗰段音樂好撚煩？

有冇人覺得地鐵站播嗰段音樂好撚煩
點解要播段咁sad嘅音樂比乘客聽，有咩含意
定係想話俾乘客知搭地鐵係好悲慘嘅事

乜地鐵有歌架咩 好似未聽過

韓國地鐵播興快音樂

彩虹站先有好似

油塘同九龍塘都有

咩音樂 比盲人嗰部機啲音樂？

黃埔都有

唔係
似TBB係分手時候用既bgm

好似係 記得係CCTVB聽過

如果唔計盲人輔助嗰個嘅話

YouTube得呢兩個 但係都唔似分手音樂啦

老老實實 其實播東京熱個感覺應該幾match

美孚站有個成日播嘅長笛音樂 有冇人知係咩